試著說「偵探」不要說「連登仔」

你唔係原創，就試著去食💩啦!原來原創是職安建，樓主只不過是偷橋狗